[1Q]咁多個神入面邊q個最鐘意食煙

係釋迦牟尼
因為cigar牟尼

誰偷偷留下負皮

不如話陳奕迅仲好啦

秒

都ok

諗住入嚟答eason

神同佛分到未